請每日都記得洗jerjer

唔係會好痕

劉馬車？

係呀我每日都dum落洗衣機再加一勺碧蓮
攞返出嚟嗰陣同BB賓州一樣咁乾淨

洗撚咩

想含

香噴噴，好想聞下

唔係日日洗？係咪鐘意咗反起龜頭即刻有陣9臭味湧出黎果種感覺

縮晒水，同bb賓州一樣咁細條

未縮都係

有冇close up大圖睇睇

夠唔夠close